想買IPHONE 11 PRO/ MAX 淨機 邊到抵？

Fortress 之類有咩優惠？ 會唔會有伏？

Apple store最好？

我有部iphone 11 pro 256 全新未開
你有無興趣？
tg me

購自Apple store

邊隻model GB數
睇下我幫唔幫到你
TG@AHK1107

沙田DG某幾隻色平左
我買左pro max 256gb 金色比原價平600蚊

11 128gb 幾錢